冇呀我冇俾仇恨支配

只係俾事實支配

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

不要被仇恨支配不等於放下仇恨